{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65215&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도모던하우스펜션"
    },
    "text": "ペンションは三峰海水浴場、砂浜港の近くに位置しています。 団体利用も可能で、三峰海水浴場は車で2分の距離にあり、砂浜海水浴場と砂浜浦口はそれぞれ車で3分と5分の距離に位置しています。 入室時間は5時で、禁煙客室と無料Wi-Fiの利用が可能です。 駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを利用して利用料が発生します。 ペットの出入りが不可能であり、最大人数を超えて未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、予約情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは三峰海水浴場、砂浜港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "団体利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "三峰海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "三峰海水浴場は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "砂浜海水浴場と砂浜浦口はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "砂浜海水浴場は車で3分の距離に位置し、砂浜浦口は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時です。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを利用して利用料が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、予約情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 448
    }
}